【離奇劫案】中環兩笨賊劫送貨工搶收銀單據逃去

凌晨1時許，中環域多利皇后街一輛輕型貨車停在路邊，送貨工正準備將食物送到一間茶餐廳，期間一名戴電單車頭盔的男子持小刀走近，聲稱打劫，搶走一個裝有收銀單據的黑色尼龍袋，轉出皇后大道中逃走，司機及工人尾隨追捕，並向賊人表明袋內無現金，賊人無理會，仍堅持劫走黑色尼龍袋，並登上接應的電單車，期間駕車的匪徒亮出一把西瓜刀阻嚇，工人隨即報警。警員接報到場，經初步調查後，把案件列搶劫。

冇卡機單 可以唔找數

職員心諗：屌你啦搶錢都無咁煩，依家無晒啲單據點埋數呀屌你

冇晒單冇得返工, 報警冇人理
冇晒錢都可以報警

有得claim都係錢

間公司盤數有問題 ?

姓老54歲司機表示，「話俾個賊聽個袋無錢，佢都唔肯放低，個賊戴住個頭盔一個人企係到(車尾)，呢呢囉囉，以為佢係儍嘅，正想趕走他，跟住佢擸住個袋走，我哋追上去叫佢放低，轉彎之後，原來佢有個拍檔，跟往就掹把刀出來喇。」

原來係劫老司機

銀龍 抵搶啦
等佢埋唔啱數

傻人發現案

你就以為係笨賊
人地專程搭時光機返黎搶走張單 阻止蝴蝶效應 為地球避開左一場大災難
唔好問我點解知

銀龍

似有心咁做

公司盤數唔岩？

毅進仔係咁上下

打劫銀龍
竟然無劫白汁

拎到單之後可以claim返錢呀嘛

冇單到時講賺左幾多錢都得

似做數多啲喎。

之前有單係搶郵差郵包
大家都係咁恥笑
點知原來關日本錶行搶劫案事